連Apple 都轉用ARM CPU，係咪可以預視X86未來將收皮？

Apple 次次都做時代先鋒者

利申：啱啱買咗部Ryzen 7 laptop，AMD YES緊

等3A大作可以喺arm行再講

都未replace 到i7
iMac, iMac Pro, Mac Pro 都未用得新chip
下年再睇下點

行server 得唔得呢?

其實 Microsoft 都出過 Surface Pro X Arm ver. 試市場反應
不過口啤麻麻地🤣

等arm玩到大作果陣就係

應該x86 同 arm 會共存一段好長時間

完全取代應該好難

其實係Surface 本身就市場反應麻麻

係M記on9啫 衰咗兩次都唔知衰咩 仲拎個垃圾store比 windows arm
係都同啲killer app大廠夾好先出

部野成皮
x86 app模擬得32bit 垃圾嘔
仲要唔係全部都run唔到

唔係話今年有返64bit 模擬咩 如果效能ok 嘅話可能真係會買
不過開壞咗個頭...都唔好冀望啲乜